msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-18T01:40:31.023797\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /compositions/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 117\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-25 12:40\n"

msgid "Menagerie"
msgstr "光牙"

msgid "Bubble Menagerie"
msgstr "聖盾光牙"

msgid "No Type"
msgstr "無類型"

msgid "Saurolisk"
msgstr "尖角蜥"

msgid "Deathrattle Beasts"
msgstr "死聲野獸"

msgid "Basic Mechs"
msgstr "基本機械"

msgid "Basic Murlocs"
msgstr "基本魚人"

msgid "Basic No Type"
msgstr "基本無類型"

msgid "Demon No Type"
msgstr "惡魔無類型"

msgid "Pogo-Hopper"
msgstr "蹦蹦兔"

msgid "Basic Menagerie"
msgstr "基本光牙"

msgid "Token Beasts"
msgstr "偷啃野獸"

msgid "Basic Dragons"
msgstr "基本龍"

msgid "Dragon Mechs"
msgstr "龍機械"

msgid "Tall Dragons"
msgstr "大龍"

msgid "Divine Shield Dragons"
msgstr "聖盾龍"

msgid "Big Demons"
msgstr "大惡魔"

msgid "Dragons"
msgstr "龍"

msgid "Murlocs"
msgstr "魚人"

msgid "Divine Shield"
msgstr "聖盾"

msgid "Deathrattle Mechs"
msgstr "死聲機械"

msgid "Demons"
msgstr "惡魔"

msgid "Mechs"
msgstr "機械"

msgid "Token Demons"
msgstr "偷啃惡魔"

msgid "Beasts"
msgstr "野獸"

msgid "Pirates"
msgstr "海盜"

msgid "Macaw Beasts"
msgstr "鸚鵡野獸"

msgid "Deathrattle"
msgstr "死聲"

msgid "Elementals"
msgstr "元素"

msgid "Taunt"
msgstr "嘲諷"

